世界盃球迷 有高達78%的瑞典妹承認自己性慾高漲

報導指出，瑞典妹照片在世足賽比賽期間，有著眾多網友粉絲分享。報導也分析為何瑞典妹深受大家喜愛，其中原因包括瑞典妹比其他歐美女生要來得瘦高，瑞典女生的身高是165公分起跳，而且她們的飲食比其他歐美國家要來得均衡，包括愛吃鮮魚、煮馬鈴薯和越橘。此外，瑞典女生也愛動，雖然瑞典的冬天很漫長，日照也不長，但她們不喜歡坐在沙發，反而喜歡跑步。
報導更指出，瑞典妹除了又瘦又高，她們也很騷。據去年的一項對性愛態度的統計資料顯示，有高達78%的瑞典妹承認自己性慾高漲。另外有80%瑞典人天生是金髮，也有可能讓金髮控對瑞典妹著迷，而瑞典妹的眼睛，也是全球網友公認最迷人的。

益哂班難民

十個唔知有冇一個靚
Estonian正好多

Blacked

砌唔到瑞典妹唯有砌宜家書櫃

快點強姦我

Ikea 好唔好砌

睇錯世界盃有高達

想扑鬼妹...

可惡 想屌

俾佢地奶袋一定好舒服

螞蟻上樹？

又運動 又好動 性愛會好享受